廣州的士佬車上播Youtube被女乘客舉報 公安即時上門拉人

提左句中美貿易戰姐 女乘客屌你老母

陽光司法，大陸有民主自由，袁木好誠實

中國特色篤灰(批鬥文化)

一諗起每日150人
有1個on9混入嚟已經可以吊打晒fb藍絲page班藍戰士
150人我衰d講，最少100人係哩種閪人
愈諗愈火滾
仲要晒幾千憶搞個明日大愚嚟汁哩150人政策手尾
Dllm
起個難民島俾哩班人住

督灰

陽光司法，話唔俾睇就唔俾睇啦

陽光司法.jpg

4:20
「我好鍾意呢種 自由 有尊嚴既生活」

我無野講
我要搵律師
我唔解鎖
我唔會簽
我要飲食我要投訢你

楊光司法啊，唔順超就好似林彬咁

文革

真 紅衛兵

紅衛兵基因
變到同北韓一樣

有冇諗過係調轉，起個陸沉島比我地啲二等公民住，公屋比曬佢地

我估依啲咁既舉報係有獎金收

希望有日 大家可以一齊上街慶祝